［身後事］大家有無諗過自己與家人的身後事？

我個人唔想俾人瞻仰遺容
一來樣衰、毒到不能自拔
我都唔想屋企人俾人瞻仰（特別係唔熟個d)

二來父母死左之後都無親人了
由我做個垃圾
化灰
死左可能去沙嶺見

大家有乜殯儀學術意見

講我自己，唔要火化。怕比人燒。
土葬都係冇得揀先揀。

唔好搞 就咁燒 落海 完

自己會諗海葬

家人唔知

唔再關我事，死亡同死蠢都係只會煩到其他人

想黎瞻仰樓豬

乜嘢儀式都唔搞
燒完
撒落海
千祈唔好撒落咩記念花園
唔想同陌生人「撈亂骨頭」

認真
想請非洲人抬棺舞，可惜自己睇唔倒

首先你要有錢有地

廢事嚇親你

俾魚同浮游生物食

好事
奈何我們的文化無開心的告別

要問下
如果唔係到時拿手唔成勢
要尊重家人

有說，水係生命之源
況且，土葬，一樣都係蟲蟲蟻蟻食

有，叫「笑喪」
阿蛾阿強等歸西時
大撚把人笑到酹尿

我們而家仲未見到
董伯伯未死
江澤民都未死到

我怕蟲
咪搞我
燒左我算啦

有呀
我靈堂既牌匾要寫霸氣長存
幫我一把火燒咗佢倒落海
幫咗我台灣間屋
再捐哂佢俾人
或者變成可以俾人打工換宿既民宿

我諗埋我棺材放乜
放同我訓的公仔

係賣咗我台灣間屋先岩

死在台灣好過死在香港先

係香港先會諗海葬
最開頭係想天葬

後者要人背條屍上山
搬死人